覺得hkbn個108 5gb plan點樣

利申就來約滿

同問

有冇睇定其他？

用緊sales plan 148 5gb 4g全速

邊間？

宜家用緊6gbplan，278一個月，黎緊想用翻100蚊左右plan

42mb 慢到hihi

hkbn

過左5gb 限速定cut數據？

始終都係smt 快

親生同二奶仔 嘅感覺

即係點

限速 384kbps

地鐵收得好唔好？

sun mobile 限128

未限速 收兩格都四十幾mb
限速都唔怕 因為我上個plan 係支那移動128kbps

啱啱轉左，真心唔錯

之前用 csl 4g plan, 轉左hkbn ,都係果句一分錢一分貨， 但係入左lift 收得差

最底10月果次係CSL 4G Plan
12月打後果d 係HKBN 148 蚊全速4G

自己諗， 我就覺得有d 中伏

早知簽CSL 278 8gb plan

5gb 後有限速 真心唔好建議用

其實咪即係smartone既network

送多張比你 岩岩做test
簡直中大伏 呢d 叫4G 咩

其實除左睇Youtube果啲要咁快之外要成4,50mb速度咁快做咩 得5Gb你睇1080p咪又係睇幾條用哂 用咩Plan有咩分別

唔好玩 實際使用， 就咁普通上網都有分別
CSL 係一下彈晒出黎
HKBN 就分幾下彈

係咪問街仔就有呢個plan?

148 4g 真係以為拍住 csl 既質素？

好撚驚

點解同你差咁遠

由sun mobile $196 plan 轉去$166 plan

點解唔轉108

伏到喊

仆街岩岩簽左幾日

Csl地鐵返工放工網都上唔到whatsapp都send唔出
Hkbn平一半 雖然唔係極速但起碼148交到貨

上個禮拜簽咗轉台form

啱啱簽左

因為我依家用緊兩個number 兩張都係6GB
一張1010個時上台買機交緊535$
一張$238 CSL
但1010個張到期 又見到HKBN依個$108就衝咗

你會後悔

我簽咗form 但我個plan未開始
你個估有無得cut

108 hkbn 都係租smt 線， smt 本身都唔係水喉大過人

你地班友狗衝哂之後實慢到仆街

你估smt俾好大條水喉hkbn ？

仲要hkbn 痴左線咁家居寬頻都送sim 卡，到時實lag 到facebook 都上唔到

係咪有冷靜期？

講真smt 都食左唔小hkbn 客
你見呢排smt 係咁狂做97蚊一個月
兩間根本係互惠互利

早一個月就唔洗續數碼通108 3g plan

如果新客都可以上你呢個plan就好

仆街啦，岩岩先登記左，係咪應該簽返電

電訊數碼個4g限速無限好

路過搭單，用緊支那移動$68+12 限速LTE plan,
夠期想脫支，
轉Sun Mobile $108+18 5GB 42Mbps plan 有無得諗？

之前用netvigator 送既6個月csl 好似都唔錯

Sunmobile 108+18 21mbps咋喎

過左5GB之落慘過食屎（128Kbps)
利申：前前$88Plan 用家

3plan, 88+18-10=96蚊如何呀

搭地鐵個陣，3嘅3G有時會load空氣

我用支移動最多試過3.5GB
即係唔過5GB 就J得過？

Yes

岩岩JOIN左

諗緊hkbn 98+18定148好

幾順 同之前啲42mbps用起上黎差唔多
高清劇就一般

148

我係98+18plan

用緊csl 5gb 加無限上網不限速

$249

呢啲係smt 特性黎
之前用smt都係咁
Smt 4g 一向都唔可以用快黎形容

伏到仆街 test完得2mb 仲要簽兩年